本人想推動中共獨立，從中華民國中分裂

獨立咗兩次啦,第一次係1931,第二次係1949.